{
    "category": "Категория",
    "title": "Развлекателни въпроси",
    "difficulty": "Трудност",
    "difficultyOptions": {
        "easy": "Лесно",
        "medium": "Средно",
        "hard": "Трудно"
    },
    "questions": {
        "easy": [
            { "question": "Кое е забавно?", "answers": [ "Всичко", "Моля, по-сериозно", "Добре ли си?" ]},
            { "question": "Къде е кафето?", "answers": [ "Защо?", "Кокос", "Аз карам, благодаря" ]},
            { "question": "Как се свири на пиано?", "answers": [ "Прави лицеви упори", "Яж банани", "Движи си пръстите" ]},
            { "question": "Къде е луната?", "answers": [ "Какво е луната?", "Защо?", "Вляво, шесто авеню" ]}
        ],
        "medium": [
            { "question": "Кое не е забавно?", "answers": [ "Ти", "Моят чичо", "жени (понякога)" ]},
            { "question": "Къде е леглото?", "answers": [ "Защо?", "Кой си ти?", "Аз вече спя" ]},
            { "question": "Защо има коли?", "answers": [ "Можеш да живееш по-добре", "Няма причина", "Кокос" ]},
            { "question": "Искаш ли бонбони?", "answers": [ "Не, те са опасни", "Да, това е важно", "Защо, аз имам много" ]}
        ],
        "hard": [
            { "question": "Да", "answers": [ "Ходите ли до тоалетна?", "Ядете ли?", "Използвате ли компютър?" ]},
            { "question": "Не", "answers": [ "Използвате ли кондоми?", "Питате ли въпроси?", "Това не е забавно" ]},
            { "question": "Къде си?", "answers": [ "Тук съм", "Планетата Земя", "Някъде отдалечено" ]},
            { "question": "Как се играе Kingdom Rush?", "answers": [ "Инсталирай я", "Не знам", "Ти не знаеш" ]}
        ]
    }
}